無知求問，地鐵封出口有冇違例？

當日西營盤站可用出口唔夠就要飛站冇得通車

如今地鐵鍾意就封幾個出口，會唔會不符合通風及緊急疏散要求？